我爭人十五萬，唔知點做

屋企人好耐之前俾左十五萬我，叫我拎去裝修屋企
但無幾耐就係19年6月，發生好多事，半年嚟無諗咁多就洗左好多錢
屋企人反左面，我依家又無裝修到
都唔知點樣還返十五萬俾人

依家又瘟疫失業，自己食飯都要食波仔，真係唔知點算

屋企人比錢你裝修拿去吃喝玩樂

冇計，一係財仔

破產啦

唔係吃喝玩樂，你係咪on9

認真答 最輕鬆嘅方法 有個frd 都係咁

自己裝修，預先出咗糧比自己

撈散, 每月還500/1000

同屋企人熟唔熟
熟就攤開黎講
唔熟就破產

俾錢你去裝修你又自己攞去洗，一係問銀行借錢一係同屋企講分期還

其實我都唔係諗住洗，當時以為自己會死，就由得佢，點知最後無死，就on99咁

個問題係筆錢唔係你㗎麻，你依㗎同虧空公款差唔多

其實你無恥啲嘅，可以唔還，反正自己屋企人
唔緊要啦，反正比你裝修你又洗左去，都無恥開 你話你有乜大病，要筆錢去醫嘅，我相信你屋企人仲可以唔洗你還，不過睇你都唔似

講完我都想還錢俾佢，唔想有拖欠

on99 人地比你裝修 你拎去洗比自己

有借據

好似ok

無

賭錢搞到咁？

唔係

半年冇諗過洗下洗下就15萬 你都幾好野

洗咩洗到十五萬呀 你又要講又要避開呢個問題

solution
料錢自己出

係淘寶搵人畫3D 圖
可以360 果啲
比一兩千
自己開單收 50000 設計費

剩低10萬再諗

手足
我幫你裝修

你洗人錢就洗人錢
屈6月 運動做乜 想人同情你比錢你?

on9我都無叫過人俾錢，又想屈我屈人

其實你呢十五萬羅左去做咩？羅去比手足用？定係點，又唔講清楚

用左去邊完全無關系，我睇呢到係討論區先開po搵大家講下嗔下自己既困境，唔通我落樓下同啲阿伯傾咩

唔係架，如果你話你係洗左去比手足用買哂豬咀個d咁，咁會同情你，如果你係純粹洗錢既話咁你就仆街啦，爭人錢就努力做野還左佢lor，唔通可以點？

比個floor plan 我， 幫你畫sketchup

緊係好撚有關係啦
家陣你係洗咗15萬而欠債
去咗邊冇關係既話你開POST黎做咩

定係想答你買馬買絕命牛熊博盡佢?

點樣用就唔會講，但係我發誓我無吃喝玩樂拎錢做大爺，我食左差唔多一年杯麵波仔依家著住件衫都係穿左個窿既
都唔會用手足之名去要你地俾錢，俾我都唔敢收
只係想搵大家傾下計嗔下

on9 樓主黃 屋企人藍呀
俾？樓主自己能力拎番嚟既錢做咩要還呀？

呢個係憑樓主自己本事借來的15萬
點解要還?
屌哂你哋老母🖕

用去邊結果咪一樣，而且我都唔賭錢

我有睇過嗰張圖，笑死

淘寶應該幾百就搞掂

去銀行做DCL

認真答,上網睇片,自己幫屋企裝修

Welend
安信
邦民
康業
大眾

睇下幫唔幫到你
借15萬好少暏

咪求其拎幾皮裝修交下功課算。。。

佢有冇證據證明佢俾咗錢你？

ifc

去破產啦

其實已經大致搞咗d，依家有地磚，牆又油好，其實係差棄置咗d舊既爛既家私要買新

屋企人點會搞咁多野

只係技術性調整⋯⋯只係技術性調整⋯⋯未洗住

波台假膠

咁咪乜事都冇囉

我唔識踢波

良心過唔到

人生好苦悶？
係連登拎存在感？

😦😦😦

你點用左錢我唔在乎啦，但借錢真係可免則免，
拖住先啦，有返工架嘛？

都係，無工開好悶，上嚟有好多人留言

🔪

有冇詳細d 又話就死，又瀨6月

勸樓豬
上連登 勿認真

on9仔真係on9仔
十五萬一野用晒

自己裝潢囉,你又話冇工返,大把時間
上youtube大把教學

見你開啲post都無乜創意
又唔好笑
又無思考價值
一味扮慘
其實香港人唔會可憐人
只會一沉百踩

點詳細講啊大佬你當我跳港鐵俾人捉到300次罰咗15萬好未

建議冷靜下來 祈一個禱

你死咪又係洗咗人D錢
唔怪得你屋企人

無叫你可憐我，踩咪踩連登個個都上得，預咗

其實都係

咁咪分期還囉屋企人之嘛 又唔係街外果d要比利息

同屋企人講: 我憑自己能力拎呢15萬, 點解要還? 屌你老母

留tg我幫你還

你真係好肉酸

自己大洗用完筆錢

想拉埋反動中一起講？

根本on99